# Biblibre

site : https://www.biblibre.com/fr/


## Brève Description 

BibLibre a été fondé sur une idée : aider les bibliothèques, de tout type, à déployer des logiciels sous licence libre. 

### Détails

Entretiens uniquement basé sur la motivation, pour être pris j'avais envoyé un mail très franc de désespoir de ne pas trouver dans le libre, ça leur a plu.
Technologiquement ils sont vraiment pas en avance (technos Perl/TT, plus trop utilisées), méthode de travail agile.
Travaillé sur une base de données de lectures, pas mal de questions posées à ce sujet, de questions éthiques derrière, vraiment très libre avec toute latitude (trop pour un premier stage ?).


## stages et/ou entretiens passés : OUI OUI

 
## Mots-clés

 * bibliothèque
 * militant
 
## Contacts

	- tel : 04 91 81 35 08 
	- mail : grh@biblibre.com 
	- adresse : 108 rue Breteuil 13006 MARSEILLE
	
